突然覺得世界好寧靜

最怕空氣突然安靜

隔黎裝修嘈撚到拆天
我好撚羨慕你